恒大打服香港球迷：港超是小學水平

香港東方主場0-6不敵廣州恒大，兩回合比賽共吞下13球，這樣的大比數失利讓球迷認清現實。一些香港東方的球迷也在球隊的社交平台上留言，發表了看法。

很多香港球迷在輸波之後對自身的實力有了反思：

「陣容太保守了，沒有戰術，雙方實力有差距，但不至於輸那麼多，已經輸兩球了（半場），換人要快了」

「實力問題」

「只怪港超水平太差，以為稱霸香港就可以。泰國蒙通聯去亞冠可以打敗南韓隊，也是下了不少苦工，不提高自身的水平，下季到亞冠還是被人打」

「前幾場能拿到1分已經不錯了，亞冠就好像是大學，港超只是小學水平，根本就是實力上有差距，藉著這次亞冠比賽，跟強隊真刀真槍的打，反省一下香港足球和中超聯賽，日韓聯賽的距離，如何先提升自己的實力是重點。」

也有球迷說恒大球迷品格差：「恒大球迷品格差，但陳教練太保守，輸六球是輸在技術，意識和體能。有一球打在門框上也是運氣欠佳。」

樓主五毛

U too

中超 vs 港超 13:0 = 小學水準
支足 vs 港隊 0:0 = ?

中肯

其實駁唔到

無左外援咪一樣

算啦 班支狗

14億人咪同我地7百萬人 差唔多

駁唔到 唔買外援=小學水平

東方真係好丟架下

恒大幾錢班費？

人地講緊聯賽又要扯埋香港隊對支那隊 事賽人地肯俾錢，一個保連奴嘅轉會費都蓋過晒成班港超球員 怪就怪個聯賽唔掂，可以揀升唔升班，唔降班都得

恒大唔去同歐洲波比下

恒大同巴塞差距 = 東方同恒大差距

我南我垃永恆牙，你識條春

ching冇錯
怪就怪港超班老細唔科水
人地大陸都係肯蝕住玩足球
如果誠哥四叔肯玩足球一定好撚勁

四叔有份贊助

話人比錢請外援都on9
西甲果堆咪又係用錢砌出黎

你認為港超科水有邊個知

大陸人地點解不停科水？
為咗討好邊個？

輸係正常
人地買人用咁多錢 仲要英超球星
但中國隊未又係垃圾

大家都係_ _ _，不用分得那麼仔細

足球肯定唔係蝕住玩
就講含大市值玩足球之後都唔知升左幾多

冇人睇邊個肯燒銀紙 連直播呢啲咁撚簡單既野都冇人肯做（啲電視台要人地比返錢佢播係咪傻撚左）
連係香港既宣傳都做得唔好 點會有人入場睇 班費唔夠宣傳唔夠 邊有大牌黎

係香港一定要蝕 踢完都冇人知 下星期榜首大戰 有幾多人知？ 賣廣告都唔會放亞視啦

阿仙奴都比拜仁炒十球啦

咪撚on9啦屌你老母

支那國家隊 咪一樣收皮 恆大都是得外援屈機

中超係含大燒錢之前又假波又盛沉左N年一樣唔方好得去邊
邊係有錢揾個D黎係依家先好少少
不過人地雜大大鐘意你肯燒錢會俾著數你啫

輸得仲慘

東方輸得太誇張

應該唔上咁少

秒

阿狗太廢姐

唔計檯底野 澳職果啲都愈搞愈好 人地投資買希斯基迪比亞路都計到數會有經濟同廣告收益 港超？買c 朗美斯都冇用啦 冇宣傳冇直播冇人睇

懷念羅生以前帶南華既日子

你真係買到牙朗美欺實有人睇
雞先定雞蛋先既問題

半打係預期以內, 賣主場俾人, 冇增兵, HEA 打亞冠

你on9？你無睇過恒大巴塞比較文？
恒大淘寶世界第一

而家係個經營模式跟本有問題 照而家港超既玩法 比你買左班球星都唔知有冇十萬人知

駁唔到

你買左球星再落重本賣下廣告點會冇
玩宣傳大把人知點玩有錢咩都得
問題係你根本就冇咩人肯放水因爲根本冇得賺
咁既生意揾鬼做

一個人一日得廿四小時做乜要虐待自己？

冇計，
始終兩個國家

西維爾畢爾包黃潛都已經唔係啦
你話英超先有公信力

中超只係D1男拔買人
而港超係普通新界甲組

真係駁唔到

有心打果隊出唔到 無心打果隊反而出到

東方好窮